張家輝唔怕返大陸拍恐怖片 最驚14歲女嗌入行

家輝又謂女兒應該未拍拖，他更坦言跟女兒相處如朋友：「我年輕時比佢做得更多唔啱同錯事，我哋相處幾好，可以做朋友有偈傾，不過都有反叛，會蝦媽咪。」家輝又爆囡囡未懂得計劃，問到女兒是否想入娛樂圈？家輝反應甚大說：「我最驚呢句！原因係我同媽咪都有呢啲血液，佢血液唔係咁都冇人信。佢唱歌幾好嘅，遺傳咗我『哥哥』張學友，哈哈。做戲就唔知，如果喺我面前演戲就太着迹嘞。」家輝更笑言一直「暗撳」囡囡入行的想法，他說：「我咁多錯又得，所以支持佢自然發展嘅，但係我就會成日駛開話題，會不停暗撳佢。」至於太太的睇法，家輝就呻慈母多敗兒，太太被女兒恰，他有時也看不過眼，不過二人對於女兒入行的睇法意見一致。